{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044645",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5271&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동래 온천호텔"
    },
    "text": "クーポン支給案内によると、ペイバックバッジがついた客室を予約すればペイバック50%割引クーポンが支給される。 もし5千ウォンクーポンバッジがついた客室を予約すれば、5千ウォンクーポンが与えられる。 予約した客室を利用した後、クーポンは退室後に自動的に支給される。 駐車場は地下に位置しており、自動車で進入する時は後進に進入しなければならない。 駐車場入口では電気自動車充電施設も利用できる。 しかし、駐車場が満車の場合、近くの空き地に駐車することを勧める。 火災や浸水のような災害状況に備えるため、車のキーはフロントに預けなければならない。 計5台の駐車施設を保有している。 地下鉄情報によると、湖線東莱駅と湖線明倫駅が近い位置にある。 客室内部の施設としては、00%地下岩盤の中の温泉が利用できる。 ただ、水が滑ってリンスが洗われない現象が発生する可能性があるという。 一部の客室では黄土の石ベッドを使用している。 ただし、利用を希望する場合は、あらかじめ言わなければならない。 Wi-Fiはすべての客室で使用でき、個別電気ケトルが客室に備えられている。 フロントとその他の施設としては屋上リンネン室で洗濯機と電子レンジを使用することができる。 また、駐車場の入口でも電気自動車の充電が可能である。 周辺には地下鉄明倫駅に行く歩道橋があり、横浜·ロッテ百貨店に徒歩でも簡単にアクセスできる。 セブンイレブンとイーマート24コンビニも近くに位置している。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペイバックバッジがついた客室を予約すると、どのようなクーポンが支給されますか？",
            "answer": "ペイバックバッジがついた客室を予約すると、ペイバック50%割引クーポンが支給されます。"
        },
        {
            "question": "5千ウォンクーポンバッジがついた客室を予約した場合、どのようなクーポンが与えられますか？",
            "answer": "5千ウォンクーポンバッジがついた客室を予約すると、5千ウォンクーポンが与えられます。"
        },
        {
            "question": "クーポンはいつ支給されますか？",
            "answer": "予約した客室を利用した後、クーポンは退室後に自動的に支給されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は地下に位置しています。"
        },
        {
            "question": "自動車で進入する際はどのように進入すれば良いですか？",
            "answer": "自動車で進入する際は後進に進入する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場入口では何が利用できますか？",
            "answer": "駐車場入口では電気自動車充電施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合、近くの空き地に駐車することを勧めています。"
        },
        {
            "question": "車のキーはどこに預ける必要がありますか？",
            "answer": "火災や浸水のような災害状況に備えるため、車のキーはフロントに預ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車施設は何台保有していますか？",
            "answer": "駐車施設は計5台保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くにある地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "近くにある地下鉄駅は湖線東莱駅と湖線明倫駅です。"
        },
        {
            "question": "客室内部で利用できる施設は何ですか？",
            "answer": "客室内部で利用できる施設としては、100%地下岩盤の中の温泉が利用できます。"
        },
        {
            "question": "温泉利用時に起こるリンスが洗われない現象について教えてください。",
            "answer": "温泉利用時には水が滑ってリンスが洗われない現象が発生する可能性があるとされています。"
        },
        {
            "question": "黄土の石ベッドを使用したい場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "黄土の石ベッドを利用したい場合は、事前に申し出る必要があります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiはどの客室で使用できますか？",
            "answer": "Wi-Fiはすべての客室で使用できます。"
        },
        {
            "question": "客室に備えられているもので、個別電気ケトルはありますか？",
            "answer": "はい、個別電気ケトルが客室に備えられています。"
        },
        {
            "question": "フロントとその他の施設として利用できるものは何ですか？",
            "answer": "フロントとその他の施設としては、屋上リンネン室で洗濯機と電子レンジを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の入口でも電気自動車の充電が可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車場の入口でも電気自動車の充電が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設や店舗がありますか？",
            "answer": "周辺には地下鉄明倫駅に行く歩道橋や横浜·ロッテ百貨店があり、セブンイレブンとイーマート24コンビニも近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 735
    }
}